\subsubsection*{Критерии оценивания}

\setcounter{trownumber}{0}


\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{№}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                          & Подробно описана верная методика & 2 \\
    \hline
                          & Измерены расстояния до обоих первых максимумов  & 1 \\
    \hline
                          & Получена конечная формула для периода решётки $d$ & 2 \\
    \hline
                          & Проведено более одного измерения (только одно) & 3 (1) \\
    \hline
                          & Вычисления & 2 \\
    \hline
                          & Корректно оценена погрешность & 2 \\
    \hline
                          & Получен период решётки с точностью до $5\%$ ($10\%$, $30\%$) & 3 (2, 1) \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}  & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}
